Xavi vs Scholes

邊個勁啲
Xavi
Scholes

史高斯歷史最強中場(金球獎0票)

但都一定係史高斯，係人唔識貨
呢個定律黎

Paul Scholes，1974年11月16日－，已退役英格蘭職業足球員，出任中場，精於長傳及後上射門，尤其遠射更加是其必殺技。在他職業生涯中，一直都效力曼徹斯特聯隊

Xavier Hernández ，1980年1月25日－場上的位置一般是中場，但他也能勝任後防或防守中場的任務。他在球場上擅於組織攻勢，防守也十分積極。出身巴塞隆納的拉瑪西亞青訓營，出道後效力西甲球隊巴塞隆納17個賽季，是聯賽球隊及國家隊的中場大腦

又黎過...

比咩先
比收山腳一定係Scholes贏

而定比排球

史一史高斯（排球）

弱智曼迷

踢曼聯底分先加10分

沙維：世界杯+歐國杯+4個歐聯+N個西甲
史高斯：2個歐聯+N個英超+N個名宿稱讚all time the best

結論：史高斯贏

淨係咁多9up客氣稱讚已經輾壓拼圖佬

"In the last 15 to 20 years the best central midfielder that I have seen - the most complete - is Scholes," Xavi said. "I have spoken with Xabi Alonso about this many times. Scholes is a spectacular player who has everything.

Xavi都話Scholes is the best
此post已完

一定係派路贏